SHF拉打特攝綜合POST746 四月一 公佈新CSM

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月中

4月尾（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

到

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

福姑

貓店多狗公

宜家模型都唔夠人平 已經無去既價值

留名
4月1愚人節

福姑有開訂嘅咩

福姑最勁都係法爺真骨派貨日488

留名

人地新年號

第一隻SHF 係佢到買....個時岩岩出劍2.0 , 剩係貴小小.....諗住佢有貨唔會炒到咁離譜....點知..中招了

福姑啲嘢不嬲俾佢買貓糧

唔知天皇用咩年號...

無
我指個時無係任何有開鋪訂既鋪訂 要宜家追邊有得同ami訂比

佢啲玩具都貴到離哂譜

如果新CSM係neo DCD belt 暴動都似

暴咩動撳到你唔想撳

下隻自己係AMI 撳算啦.....費事比人撚狗咁撚....KIVA 行撚到我仆街....間間問...一隻都訂唔到。晒晒時間

孤注或成良心店

孤注有現都未必平

佢訂都未開

玩具界清泉...唔同呢班人同流合污...直頭唔開訂。

平時玩開RAH.....當初轉玩SHF 諗住好易訂....超人仔玩具唔會比人炒...點知原來咁癲....RAH 反而無炒過

...
呢排mon住佢fb啦

今時唔同往日
RAH 個個驚變

rah玩唔耐 未等到升值就

爆開曬

唔爆皮...應該好多人會轉玩RAH

...哪有位

係 仲有人間體玩 雖然唔似

依定RAH D 眼識發光...好正...只可惜爆皮....

我係電視見到足夠了

點解tshirt好貴

唔係點搵錢

u記d crossover tee咁

不能同意更多

屌住黎買

我想買U甜微

真愛

係劍入面見到牙狼女主

幼年時

模型

唔係 成年啦 幼年點認得

夢見過neo decade會 csm, 仲要連埋武器 同埋 神主牌機 一齊出

幾靚

到

今個禮拜冇野搶唔駛爭凳仔

經期

預左係係補地獄

經期唔駛搶掛
4月尾又換衫
我等黃金性鬥士滑嘟嘟

五月先有得撚

無啊無啊

iw成堆人係出左ko定山寨?

都好似有咗一段時間

去深水寶 80s toy行個圈就大概知出左咩ko

變咗打相撲咁款

認真 可動其實有限 好難做得靚個ready動作

有預感你補完色會靚過shf

咁睇得起在下

牙狗留名

shf個價仲進取

死圖支持

自爆真樣

訂左

模型如果唔係早玩唔洗高價追既 過多排個價靚仔d 先入

都係架
分分鐘兩舊水有找

你有撚咁可愛咩

依家玩SHF 都驚驚地整爛...咁撚貴一隻....

雙入咪唔怕囉

:斷手

仲有地板精靈...

不過上油分件地獄

笑咩

做咩po我d日常出嚟

轟啊

膊頭向前太多就好易甩膊

你幾時變咗歌姬

無撚錯 我心口兩塊甲個ball joint都鬆咗

有新圖

企定定最靚仔

我屋企仲有舊個隻555模型

講起狗公
今日見廢老一入度又討論現時點爆米條女

新帖留名

隻軟膠joint位 星戰已經係咁
心口兩塊甲用左藍膠定死左 唔洗煩

蓮都有.....正呀....

正想貼
another agito

睇緊劍 天音走哂樣

好環保

個堆皮套幾多年啊

女大十八變

醃咗幾多汗水

已訂

TVB啲古裝啲fd

環保到一個點

反正都係二叔自己d汗 無所謂啦

個個都係二叔咩....

如可分身打鳩自己...

主騎個套呀屌

3合1 同居 叔公可以煮少好多野

another agito

zio trinity 同 agito trinity form合作

叔公 表示多個人多雙筷

咁熱鬧 阿士都過埋嚟住啦

三合一對腳似逢魔對腳

係呀
夠曬環保

應該呢二集唔出？

海東主場

佢Twitter 應該劇透咗
係

等睇觀眾要求補完DCD

又csm?

會係咩咩

今次仲要變左量產

呼應套劇會係咩

電王?

neo dcd問你服未

又電王？
Zeronos的話都ok

亞極陀

無限補色地獄

仲好過炒價地獄

點解天音細細個咁得意
大個左

洗乜訂呀
奇趣大把

模型就的確唔洗嘅

奇趣7算，HKD230

模型遲早降價又成日再販驚鬼咩

甲鬥王有無人見過有 信和好似無

觀眾反應熱烈，白倉表示又要請佢返黎救收視

戲服問題咋

遲下又再販架啦

變左seed d
士變左基拉

路人王

到時整番隻撚下都好....

加油啦你

去奇趣睇下

模型甲鬥王都會賣哂

其實個個都仲好型

可惜冇鐵牛

鐵牛做緊idol group

紅到唔得閒返

兩套扭蛋啫, 其他order曬

好慘設定到救世主好勁但會搞到無命
威係威 真係屌打到TWO 但點都兩敗俱傷

威完啦

越環保越大機會出玩具
話說CG龍兔去咗邊......

我仲以為DX

唸多咗
笨大籠野 預咗

兔兔大泣中

預佢閪多

只求真骨G3X

dx 又發光 又識扭個樣 又多個制 不了
扭蛋 簡單又方便 出多啲

btw 其實右二都幾老是常出現
kabuto 鎧武都有佢

g3 g3x g4是但一隻都好

好唔環保

肯出就好了

係喎
無咗回事

蛇叔有D似席德

係 吸大媽fans既男團

當年睇鎧武頭幾集重9估過佢係咪大魔王
特登搵佢返黎 重咁多對白 唔會咁簡單嘅
點知真係路人 唯一作用就係以大人嘅身份比咗啲建議傻橙

智久仲有做牙狼入面個龍騎士

全部G喇,屋企隻亞極陀好弧單

無錯

亞極陀又飛天
有個模其他形態又唔整

一箱箱DED槍我就開始戒

初期滯銷

一板板咁到每把2000唔包卡

燶曬

一開始無人要.....死貨咁濟...

呢層唔噉講

台紙

好多真骨都係咁

今年時王帶動下升到啪啪聲

法爺開始就無呢首歌仔

台紙都唔夠俾原價

等個熱潮退左....先再後追....依家等班炒家同富二代玩下先

完美描述

應該係e哥開始
但其實都重有啲會濟一陣 亞馬遜 威吹鬼果啲

高野八誠做二號果陣覺得佢好靚仔

通販嚟講係法爺嘛

甲斗 古迦 響鬼 轟鬼 法爺 地獄大哥 仲未追齊

差不多啦 唔係點做義海

結果論 搵佢返黎單純係滿足龍騎忠實fans 虛哥嘅心願

仲有hyper 幾時先回落 頭唔住

頂*

咁你岩

真係唔開劍卡?

過多二十年後再販到時再買

CSM用唔到

呢隻魂限嚟我諗無了..

一講hyper食神就諗我隻sad

魂限啲w都滯滯地

下隻會更好 炒家表示玩具唔係小朋友同窮人玩 冇錢就過主

多數一模多用都出出地事 啲人多數草最基本果個
其他都不了
得死忠會買齊 好似係

非死忠 齊曬

仲諗住手痕收返隻添當慳返算

我果隻都sad

有水口嘅屌

w死忠 齊唒 想佢出埋a哥黃燈同藍燈 三隻企埋一齊做交通燈

重溫
diudiudiudiudiudiudiudiudiudiudiudiudiudiudiu

依家呢個價位....唔係出黎做野都好難買了....學生個點留番點錢黎溝女好過啦

好呀 可以休息

水口都少事 可以當睇唔到

溝仔ok?

utopia
紅手E

男女都溝

要留錢溝女嘅話 溝到都係冇得買玩具嫁喎 好似係

點跟

一齊買囉...兩份夾...仲抵玩

買支金屬紅油返去

又攻擊W
死忠

呃蛇嚕

佢仲有黑點
等第時放長假試下成粒再噴過

哪有攻只有受

寧有屌錯

有人慘過你 會唔會開心啲

真係好型....好彩個時係訂左

可惜無基本型態

你隻都有sad位

左邊眼 好明顯喎

唔明顯

散光

一大粒藍色？
sor以為反光,sad係啲咁顯眼位

笨大有無限可能性

係呀 係無啦啦少左粒
水口都話可以搞下 呢個點搞

XX屋
要受左佢地氣先

其實唔難

阿寶做到仆街大家唔比佢抖下

痴線係公司笑到停唔到

無睇過咩？

係囉 成日用嫁喎

以前應該未睇到係咁摑佢同跑走就碌走咗張gif

果張係少啲嘅

體力比賽

最鍾意港魂收件送到上門口, 訓醒有得玩
前提係佢朝早送到又無漏

試過返唔到轉頭

只可惜港魂唔係隻隻都有得訂....

唔知點解前排係fb見到班人笑鳩人訂野
話咩老現平過訂之類嘅嘢

試過現時點....信和....再去深精...然後去到福姑先有貨....真係累到痴線。

太一巴心水清

班人仲惡過閪尋晚見到有人哂命去日本買平布歐, 比人話佢有愛就訂啦, 炒咗又叫春
開po條友即刻屌返人, 問做乜要訂, 鍾意攞盒上手睇完實物先買係佢權利嚟

最多謝你嗰個可能係港鐵 幫襯咗幾蚊搭車

玩玩具都好大壓力

玩玩具都咁麻煩....

通販野既話 我真係無訂開 不過宜家通販野一開售就炒 焗住要訂
明明其他地方都係開售去鋪買就得...

總之 有愛就訂定先就實冇死

國寶就快要開埋通販

公司政策 無辦法

學到野

唔錯得唒嘅 佢有錢 花式曬命 擺存在感 佢已經當自己贏咗嫁啦
話唔定可能佢未睇過龍珠都唔定

人地無炒咁癲TIM

無辦法 多咗班連官網係乜都唔知嘅人去搶

呃咗個like

而家就好似以前avengers出新戲
Hottoys新舊款一齊炒到癲咁
乜都炒左先

丁住先

HOT TOYS 我都係玩D 泠門...唔炒得太勁個D....主角個堆唔會買...玩配角多....HOT TOYS 主角個D 炒到癲晒啦。依家HOT TOYS 任撳咪幾好囉....以前唔係任撳炒到傻的嗎一樣....

a3 炒起埋cw個d
a4應該就炒返起a3 a1個d

復古

黑盒decade

都係果句 你隻隻訂 就算有啲插咗水 但拉上補下唔會輸

激情頭

應該炒得好勁今次....話晒都係最後一集...呢班人做

精神勝利

marvel dc唔玩ht了 有d特別d既電影人物就會諗諗

咁定性

唔好同銀包作對

無位無錢

咁都釣幾件蛋散

玩具呢樣野...唔係必須品...量力而為...小玩怡情...大玩傷感情呀。

有緣咪買

我岩岩開始玩都係佛系買玩具 唔訂 唔衝現 有緣就會買到
直到見到龍騎一出就炒到
就開始乜都訂

年資尚淺
真骨先開始入
shf 由build先開始大手入

合理 真骨咁正 吸引咗好多人落坑

先開始大手入

到我叫春啦

99cut咗未

不過唔係隻隻真骨都追

乜事咁忙

衰咩

上個月截嘅嘢
今個月尾問

咩喎

後膊未上銀色

一路掙扎緊，隻嘢完全一樣，但係又唔同顏色，買完好似多餘又好似唔係

然後衝衝下時王shf已經唔記得呢回事

我係犀利到你地提我先剛剛醒起有隻咁嘅嘢

開訂一個星期記得，之後冇咗回事

印象中註巴都有搵唔知佢搵唔搵到

都合理嘅 一放低 唔即訂就會唔記得

咁食炒啦

正
炒得閒都要食下炒調整市場

呢隻訂得都應該有愛嘅

竟然漏咗我呢個ex aid頭號粉絲

你無咩

無訂！

痴撚線gif
老虎條嘢

仲話頭號我已經訂埋了

本身阿寶做緊嘅嘢

人地老婆都無訂ipad頭啦

截訂後就開始後悔了

點做野

截訂後d野先會靚d

我又有訂ipad頭
時王老婆真係唔夠愛

消費者權利
攞件實物嚟睇睇先再諗買唔買!

少人訂可以慢慢做

我有po 打和啦

我唔敢再係office開預巴啲圖

有咩問題

召喚ipad頭腰帶圖

結論：dcd > zi-o

睇two點先

個個諗住隻隻都好似十億咁

送J圖比大家

我都啱啱先知

諗清楚先好撳

你唔緊要啦

唔爭氣，見十億跌到咁無訂

又比人針對

我都係
知出左 諗諗下就原來截埋

嬲豬

似相撲果張就上翻
唔記得咗上

退坑幾個月就人權都冇埋
而家已經努力入返坑架啦

睇返時王入坑

人生第一隻shf

情深獻菊

我都係

最近睇返都想入但好似好舊了

係地鐵開咗張圖 隔離個女人望到
等比人拉了

同時王一模一樣

直播被捕過程

十億好明顯係個個見之前社長隻lvx咁炒得想分一杯匙 之後炒到濃唒

開你問我答

最驚斷角

好耐之前已經斷咗兩隻電王

我唔會再開預巴d link

公眾場所開完會比人拉
依家去緊差館

有咩事

btw 射唔出既超人

仲有咩

嘩屌你咁都記得好老實講放棄咗搵
到時真係冇現衝就算反正exaid 唔齊line

昭和個堆其實好抵玩，無炒過

又瘦又乾

連狗手機app

短j

新手一問 喱啲射嘢手有無DLC
屌住玩第二隻orb

你見過

話哂我都忠實fans
連ipad頭都訂咗
睇過都好正常

想問下有冇巴打要收zio同geiz ?想放所以係到問咗先

咁快放

Spacium zeperion スペリオン光線
Origin the first オリジウム光線

不過係藍色

唔快啦到貨之前已經停咗冇睇結果兩隻擺哂係度冇開過

咁我搵下淘寶有冇先

係咪想篡我位

真愛唔講金講心
利申成日比人圍剿依舊頂硬上
窮學生想點喎

課金吧少年

原來痔痾係00後

有意時王留名跟進

犯法呀

滿左18 唔犯法
18未滿都合法

謝

咁大個人仲睇00後扮超人

放工留名

Zi-o有興趣

堅？留個tg先啦

呢位巴打都可以留一留tg先

仲有冇其他野放？

試排100 包含

你算吧啦你次次叫親你都最後不了

除褲交收

你大我呀

碌撚愛鬥大

入左gay post

預左㗎啦

唔洗錢 含兩次？

貼100 中出ok？

個post都行腐女路線

做爛市大會 正式開始！

本身堆拉打都行緊

大勢所趨

五等份的花嫁

母親番

男女通殺

上面對至痾放咗未

大大力揸佢個波

未

月讀ig post左新相呀
Like我老公個留言先

我收啊zi-o

比機會想收一對既人啦基池一個人好慘

老公好耐冇直播啦！！！

你已經暴露咗你ig係乜嘢
下次小心啲

我特登cap張圖入面冇我id冇樹！
Btw老公唱完歌仔就熄左直播
好彩我錄低左

其他應該無咩人要了

認真夾既可能4,5個人得 但每人要願意食1-2隻骨先有數講

計番大約市價計夾幾多%錢會唔會公平d

計完其實唔平得去邊

市價難啲計wo

其實個個都係想要個4-5隻天價野
夾完可能比人全要左了

[member]夾地獄兄弟細佬，黑紅古咖，黑金古咖，甲王基本, 響鬼 。 有興趣。［member]

去條友fb下邊夾啦 可能有機啲

真箱入

箱入自己玩

新手入坑，買左heat metal 同 Luna trigger
400頭，應該算平掛

明天姨媽到

有咩新嘢推介?

夾普紅

大媽

夾1隻機會係零

有既....夾既錢要多囉
普紅呢d熱門野

唔係既, 睇下出幾多, 如果諗住出5舊水就拎隻普紅咁, 其實可以慳返淘KO

呢d多數俾人全要晒
不過今次價唔靚 夾啱個價都得嘅

如果平均700一隻 熱門野拉上補下 其實唔平得去邊

岩岩行左轉現時....地獄兄弟賣緊900 一隻..鋼鬥接近900....甲王1000至1400...紅黑佢地賣1700 至2XXX 都有....我諗都唔係比細路仔買嫁啦。現時應該無正常價位貨買。

依度最少都兩皮幾嘢

岩呀....其實佢28隻咁計....其他野拉上補下都差唔多....個個人都係賣炒價JA...見佢賣左兩個月都無人要全套。

要衝現了 無訂到

只可以講差唔多囉

一個樣一個位..呢位人兄勁

知唔知SHF Ex aid Lv2而家幾錢左右？想收黎玩

等模型

請

600up

反狗城都係469.9啵

一入坑買第一隻真骨就中sad

幫我入5隻

放心啦 第二第三隻都係咁
笨大qc 士士旦旦

600咁恐怖😱痴膠線
Build 500蚊已經痴線啦

無眼睇

DCD腰帶而家都冇寄到黎
終於得閒check下
話件貨交左返去中心
做咩野

打去CS

正路應該上星期六派
聽日打上客服問下
最緊要安排送返

Very rich
玩親玩具既都非富則貴

我比玩具玩返轉頭

Build $600 舊版全新

係比財團B撚就真

好on9 出咗廿週年反而新版舊版一齊炒

好似話舊版好啲

反狗城已經變左清泉城好耐

總有貨咩

燃燒心火擊潰其身

張色紙

Build 新版同舊版有咩分別

最衰我前兩日都冇醒起回事
聽日打去啦唯有

《假面騎士ZI-O》4月份雜誌情報：ZI-O Trinity

假面騎士ZI-O Trinity
- 將ZI-O Trinity Ride Watch插入Ziku Driver後變身而成的姿態
- 同一個身體內擁有三個人的意識及力量
- 能夠使用ZI-O、Geiz及Woz的武器
- 必殺技為Burst Explosin，使出必殺技時三人的姿態會於背後浮現

隻野除左two之外其他強化firm idea都係抄返黎...

請受小弟一拜

Shf wo

呢排搵緊S.H.F Black RX或者魂商店出嗰個版本嘅rx(唔知有冇叫錯)， 行過現時點同信和都見唔到，想問下係賣斷曬定係呢個系列冇出到 想知有咩窿路買到，同埋想問下個價位去到邊

利申 新手，細個鍾意black RX，想買隻儲起佢

話說執下櫃望住自己隻舊既W, 又追唔起真骨
心入面有啲稀虛

Neo 都未夠20條

無得恕啦
你有舊 應該都有玩開啦

真骨W低水左好一排 咁都miss
幫你唔到

個陣fj 全新350，cj 2手350收晒兩隻前排咋嘛

深水埗 精品去碰碰運氣

早晨

早喎

早

現時點有

今日唔知來唔來M

預巴好早

早睡早起

時王忍唔住睇下睇下得返幾集就live

咁快睇曬啦

邊間黎

一集接一集
不過睇完冇訂野既衝動
除左neo dcd

慳返

佛系訂野
搵到咪訂

講緣份

不作評論

依家放到醒過誠哥

籌備四月尾了

早啊 扮工戰士出動

應該一出果陣？

冷冷清清的星期四

多左個座

樽 廢膠底座

個拉鏈

但新版同舊版ex-aid
新版係咪偷工減料多啲

舊版好啲？

成塊閪咁已

追睇到一半龍騎
唔怪得係經典，d皮套無個都好獨特好正

紅到有美版

啲色有差異

第一眼都覺

正宗閪鞋

留返啲皮專心做玩具啦

玩具係副業

玩具就玩環保

呢兩隻唔算點炒又靚
抵玩

下？即係好似戰隊咁有鬼佬版? 定淨係配音？

咁好既姐夫

早除咗nebula同對鞋無嘢出啊？

Build 舊版600 依家係咪已經算扺

未到星期五唔答你住

明天再續

唔知呢

任買架喎

好難得咁夾

咁能正

所以點解fans多 同時玩具有競爭對手

撳咗

兩兄弟都炒起左

名正言順任買

無人講真係無留意

推

今日狗衝經期大媽

鬼佬蓮一樣係閪口閪面

唔怪得之又figma 又SHF 又RAH 啦

細細地油麻地旺角深水埗都夠玩死你

三合一 戰無不勝

咁好正喎，老婆接受到

呢兩隻都關時王咩
明顯隻隻真骨都炒 新手入坑慣左真骨600-800up 順手呃下新手
都係嗰句 點解w大部分都唔炒

雖然套野劇情膠 但造型無得輸

等收件

Figma龍騎靚啊 以前都有人炒
夜騎跟美版色 又幾型

競爭先有進步..

時王d型態好似變得咁快既

Two 威左幾集 就到Geiz 威

咁快就3合1

有機會標高啲緊係標啦
地獄兄弟以前一對先一千 好似同原價差唔多 無錢賺

睇完戲先想屌佢

忍住佢！等真骨

啲form排到密密麻麻
之後仲要講埋淨低嗰5隻AR又有5個form

其實拉打價格升某程度時王憶一眾童年回憶

1000/2係同原價一樣
有時都有1100/2 每隻都執50架

依加獨大閪到錶芯無色都夠膽死

generations forever

W

威埋下個月就出佛牌

比我係日本買咗未開封800一對過癮

有生之年
14年先出完 仲要咁靚
笨大都唔知幾時先會比個真骨名份佢

純粹參與 希望頭雕正正常常

未開封送塵

ipad頭腰帶圖

所以可以慳返

落咗未？

斷鳩估
依家仲爭Agito, 龍騎, 劍, 響鬼, Kabuto, 電王, Kiva未有錶
如果齊哂錶(=齊廿隻拉打力量)先出到佛牌, 可能無咁快

點解NEO DCD炒得咁勁

俾啲信心過多排就

今日同聽日仲有

無 日本都炒起

呀馬遜睇D 價其實係咪都係日本個邊二手市場價?

真骨尤其係通販全部都好危險，有愛又唔訂實喊三聲

利申：Wizard一集都冇睇過但覺得造型ok所以照衝結果qc炒粉

比啲信人過多排出heat joker

一次過聽曬廿位拉打音效

仲以為落咗

唔係
會平啲

咁係日本現兜兜買抵點WO.....日本想買二手野通常係去邊區買....

用呢個

米王三咕
好耐冇見

遊客區 中野集中但無乜拉打
秋葉原行到腳仔軟

今年一月去呢二個地方都係空手而回

秋葉原我行過都係空手而回....PVC 就真係好多...

想買拉打卡又搵唔到想要果啲

泊巴

見到你話冇訂neo dcd

拉打BS卡?

YES
睇啲卡舖無嘅

上年暑假行老秋
行到成日得幾間有拉打shf又唔啱價

想去個邊買下平真骨....不過真係要行晒成條個秋葉原.....感覺上秋葉原唔係拉打野多。

算多架啦

係
你仲有玩shf?

大家早 預測緊一陣數學test既題目

定全力mb

唔好考啦，買張機票揾矮王罷啦

why not both

呢層都係

1-1=、

咁又係
話哂米王三咕

黎緊去日本
會去老秋 但應該唔會以拉打野為目標
上年行過都冇咩好買 更何況今年炒起哂

我都係咁話預測到但唔識計

我都miss左geiz個dlc

有呀真骨同build line

儲錢retake吧啦仲買shf

月尾定月頭？

All in 00

時王不了？

5月尾
大乳4月都去？

唔得都係 希望有人收件

哦
你可以去日魂間新舖打卡啫

咁應該係全力做狗

瞓身

頹王

老秋有新舖？

你預2-3日啦
但你幾時寄先

我上年都去過老秋睇拉打野 見到隻hyper kabuto二手只開封700HKD 猶豫左一陣返轉頭已經無左 最後買左隻w fj就算 佢地果邊拉打shf都係二手既多

得Geiz咋 冇訂後追左

好賤

有呀
忘記咗好似兩定三層間舖

竟然係追gay子都唔追矮王
有冇訂neo dcd

寧願佢拿拿聲出晒佢 等緊隻有燈exia

睇睇先

6月飛去睇有無

賣哂啲shf救mb

4月27開門

Retake過一次了

係我就留番啲錢比笨大

三月去東京，又係空手而回 秋葉原最多景品買

有想睇拉打版嘅Seed Destiny 真魔王Decade

港魂:又有得撚狗

消費！

Seed destiny
形容得幾貼切

一路屌一路f5 講經咩

宜家得真骨 Build line 半龍騎line
Zio真係要嚴選

一樣喎
我又係淨儲00系列

:撳多左 希望有師兄收留

真
時王line未入手

我仲以為郵差叔叔

唔check番都唔知zio訂價200都唔洗 宜家要成個double

有冇雙入neo dcd
逃生門啊

同build一樣
不了

所以我都係瞓陣先

日魂點取消

我

對笨大一貫態度
屌住比錢

呢間未用過

你都唔會放架啦

仲要笑鳩我

賣左次屎忽先夠一隻陰公

佢係想話佢間鋪箱入左

撳到貼上fb呃like

你又知嘅

玩build line玩到嘔血唯一冇訂就炒起

長期沒有現貨

你份人就係咁架啦

見大乳真身

通販都炒成倍
冇人性

阿寶好忙

大乳真人好串

好大壓力啊！

#叫佢李小姐都唔采人.

我等另類再販了

入廁所

早
好撚頭赤

定佢又話互含拆八折

早呀
巨隊個盾可以拎超人果隻喎

預巴你指邊隻

咬字要正確，唔係會俾人掉出後樓梯

lv2

超人嗰隻?

客服覆左 原來一個鐘前喺香港派件掃描

X

我幫你收件

雖然全部拉打野 但覺得你未必啱

有諗過,但X帶左返屋企唔係度冇得玩

拉打飛機杯

但係應該有排等
好想齊晒lv2

之前睇過人玩又幾過癮

又係港魂任撳系列

怪自己個時未睇ex-aid

大乳需要咩

好多人等緊佢出人車

無慾無求

全套/大量入會抵啲

港魂開卡
不過...

今晚打老虎

好在對龍騎無大愛
情願等sic

係呀
見到都費事刺激你

打左去CS
聽日再送
又要等多一日

其實可以網上預約嘅

Blade?

D人係咪痴線緣kivala賣449唔好到有kiva呢個字就炒啦2隻跟本第2套野黎

SD高達

我都見到
但諗住打電話好似會確定d

呢個系列太刺激了.....買得騎士又一定要齊埋契約獸....即使我超愛龍騎..但係一隻都無買過

學到唔少野

原來好多人等
以為無人會追
見d谷都好似無人追

人龍車我想買嘅 不過好曬位就放棄咗

哦
無所謂啦
等多日囉 撗掂本身都等咗幾個月

順道儲埋隻人

邊隻人

中間我既 其他拎去

右上我嘅

右上

Woz定夏韶聲？

右下我老婆

步堂龍一

見唔見大乳個一蚊

大隻佬夠閪

但係架車無眼
唔似係lv2黎

咁就無你辦法

唉你攞去搭車

多謝老細

人在神戶 見到紅金真骨 8000yen+稅

唔算貴了

6百幾 香港班傻鳩放千幾
自己諗啦

我反而覺得會唔會太平

夠交租了

就係之前記得除左kabuto有ko kuuga好似都有?

非遊客區 正常

日本好難會買到ko掛 點都穩陣既我諗

紅金之前都唔值錢之前得普紅炒

係呀
香港班濕鳩分分鐘淘佬當正貨

佢正路中古會開嚟睇

係呀
好在想當年都雙入咗

現在見價岩先買， 食炒價就無謂
買左後感覺有啲水魚feel，時王 一日未完我都 相信有再版既可能性， 如果到時冇再版先諗買唔買， 如果今日一千幾百都肯比，未來比多 一兩千都會接受架啦

後悔當年淨係買咗隻紅金冇2百幾買埋隻普紅搞到上年高追咗 不過好彩上年後追嗰時都冇今年咁貴

紅金宜家都唔係貴 姑仔四眼肥仔都係炒價都係500
有太多ko了 不過一定睇得出

魂限老閪都訂咗先

望下隻龍我

今朝見到人放1000

唔追更痛

有冇攻略教分真假

個d標幾高都唔理啦.....
唔通有人標20k 我就要認同隻值20k炒價咩

我上個月面書700就買到啡盒未開

出深水寶有哂真假實物你睇 2間係附近
真既去驃仔display櫃
假既去80s toy

有段時間無更新

我都想追番隻 果時700都怕太貴 而家

之前懷古角見過大橙無買到而家好dum春

炒賣先係核心價值

出深水寶有哂真假實物你睇 2間係附近
真既去驃仔display櫃
假既去80s toy

多左黑金kuuga 不過d盒無bandai logo
買全新都無咁驚 二手就怕真盒假貨

不過條belt都一睇睇到肉酸d

我估依加唔會再有平過一千既喺日本出現了

佢個一蚊放咗去大隻佬度喎

550可能包含

標幾高可以亂嚟 成交唔到都係哂氣

無撚錯

紅金有 普通就冇了 普通見中古店收14000

大把土豪

想排隻貓
比下機會我做下善事ok?

買貓糧

都未開價就話平50 ok?

我隻隻都炒
純粹為買多幾個罐罐比啲貓仔做下善事
自己無袋過任何錢架

排50ok? 開賣果幾個月好忙

8000冇計稅實收 買左了

貓糧都有人炒

好嘅開始

貓糧都有得炒
咁超市咪好似反狗城咁變業界良心

廚師腸都有人炒嘅年代有咩出奇

炒完了
廚師腸再販

唔同版本唔同味道

無後悔

初版個包裝圖案唔同

仆街了！無訂斬鬼！

無悔

無事嘅

腸頭唔同咗

初版可能腸都爛

唔係一樣配方咩......咪都係咁咸

新手留名

創作同幻想

正野

痴撚線

尋日旋轉仲有預訂, 今日個status 已經係已保留

三合一錶芯

等到貨

無two 咁洗腦

好似推得好快

幾過癮喎又

慢了..

一個包曬啲聲

呢幾日多咗好多人

DED碌槍威力

好多all-in-one

星期日
真骨即將打尖

出下食評順道提下

玩真骨會發達

新手求發達大計

紅金重有5字頭?

all煙Kiva
見到d人成set 2皮咁賣就覺得玩玩具致富

唔洗餐餐食老麥了

早排fb group炒家post有 賣哂咪無

係咪三宮附近呀巴打五月會去想問下
雖然都預咗無咩好嘢剩

yes 咩city plaza west

btw巴打你去神戶有咩行程想參考下

動物園

舊W係舊時生日個frd送，個陣唔識野冇留意真骨系列
我都係近排先入返坑

係咪個個動物王國?我都諗住去
好似有草泥馬睇

係呀
瘋狂餵

正

無野阻到笨大搵錢

應該整番隻hello kitty版卡碧尼 雖然時代唔同

吸下女性玩家市場 多左女性玩模型 比賽有女子組

sor原來叫centerplaza先啱

我都係去左岡山 倉敷咋

1001

買咗pass呢

濕鳩譚仔有無

叫譚仔呀姐扮無咀貓囉

鳩筷子就有一堆

咁撚得意 頂唔緊

好漫長

yes

2手faiz driver 31500

點拎返嚟

買！

係囉

掉盒

戴住坐飛機

直接帶上身+放落手提喼

幽奈係唔係果本漫畫

過唔到金屬探測門喎

放係頸

彩漫

今次真係fatfat啦 騾仔先賣緊388

動漫變曬聖光

肥趣都係398

今日無經期？

作為一個仵作隻紅金左手有少少甩油

上車啦

訂價幾錢

好彩係手唔係頭

玩住去旅行

350左右…好似

csm arcle 40800yen

csm算啦 真係諗住帶上機咩

買左先講

先生 你條腰封上唔到機

更年緊

又遲咗會唔會有bb架

arcle就唔啦 香港仲平

講開又講
經期大媽過咗十幾廿年嚟到A4反而個樣後生咗

設定嘅嘢

最緊要再出多隻shf又有靚頭雕

睇下大貨點先啦
笨大啲嘢

劣住閪面先

射佢

想問great cross z 咩價位

450 理想價

依家見度度都800至1000

偉大龍等刀炒起埋

500 連運有找

1001
下個po開始駛唔駛整個置頂

其實我地唔食炒價，等班抄狗有價冇市就最好，不過最慘係西價都總有人接

利申，我都係玩玩具姐

唔想互屌聲中一個post

一隻手掌拍唔響

過埋廿鳩年希望回落

未來嘅嘢

好似樓價咁

仲有三日

gogogo

輕先